馬鞍山銀湖‧天峰2房放盤兩周減價8萬獲承接872萬沽

馬鞍山銀湖‧天峰2房放盤兩周減價8萬獲承接872萬沽
15:18 2021/04/18

"......馬鞍山銀湖‧天峰7座低層F室成交，實用面積564平方呎，2房2廳間隔，向西南，望開揚樓景。單位放盤2星期，原開價880萬元，象徵式減8萬元，獲買家以872萬元承接，實用面積呎價15,461元......"

港鐵上蓋物業有價有市，因此象徵式減8萬元已算係好